無知一問 揸特衰有冇得澳門上機

點解唔得

要出咗領空中途上機㗎

可以

係大陸先一定要歡樂卡

因為未試過

點解唔得。
不過出入境要用香港身份證之嘛。

你揸特衰可唔可以係日本上機？

唔得